{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 스위트 호텔(Sweet hotel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度153%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可です。摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "器物破損時の対応について教えてください。",
            "answer": "客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度153%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は大型車や大型バス、貨物車も利用可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "マットレスの交換は行われていますか？",
            "answer": "はい、マットレスの交換も完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 470
    }
}